我呀嫲話部電話唔可以放咁多APPS

我以為佢竟然知道無謂嘅刪咗去比較好
費時搞到部機越嚟越慢，正感到驚訝之際

佢同我講，裝太多apps搞到部電話越嚟越重，個手袋都越嚟越重
話刪緊d apps會令部機輕d......

我真係第一次聽呢個logic

之前佢整咗個 facebook account
有次見到我，佢話：

喂，邊個成日問我在想什麼，好煩，我又睇唔到係邊個！你幫我叫佢唔好再問！

好可愛

係我都覺
仲要解釋幾次比佢聽係唔會
佢都好堅持
因為佢嘅朋友都係咁講

我老豆啱啱用智能電話果陣都有呢啲嘢
記得有日佢係深水埗返嚟嬲爆爆咁問我點解出到深水埗收唔到屋企個WiFi上唔到網
話我個WiFi 渣

點解收唔到wifi
就係你拎咗屋企電話出街就唔會聽到電話嘅原理應該比較易明
不過老一輩嘅logic真係好有趣好可愛

但我嬤唔係啱啱用智能電話

裝多啲野會重
聽上去幾合理

屋企兩老成日都會叫wifi 做hifi，講極都改唔到

我老豆收到朋友whatsapp 佢屌鳩佢個fd入侵左佢電話

笑撚咗
之後你點

我解釋個原理比佢聽 但佢聽唔明
最後索性打比個fd問佢做乜入侵佢電話

出黎社會，會有大量朋友笑鳩佢迫佢講番正名

咁佢個fd點答

有d人好固執唔會改

佢個fd話 哦，原來sd whatsapp會入侵左人電話，咁我以後都係唔用喇！